波台三大害 謝斯朗拿度 & 謝斯朗拿度 和 謝斯朗拿度

隻皇狗好煩西

u too

做乜鳩

U2 牙
港式英文都唔識？大陸落泥？

煩得過你條on9仔咩

咁樓主呢？

樓主係來人 佢依家開post 只係完滿返歷史

我加泰人...

樓主找數先啦
你開咁多燈post仲撚煩
牙泥二世

笑4

yes